[Online版生化危機] Dead Frontier 2 8月31日開波

有冇人玩過Dead Frontier ? 而家第二集變左生化危機咁，如果保留返喪屍攻城就正

第一集果陣係2D :

哇屌原來連登有人玩過呢隻驚

有玩過一排
曾經幾吸引我

最初期嗰陣玩過 真係幾刺激幾好玩，嗰時覺得太難，紅長手都只係見過幾次

隻game到時駛唔駛俾錢買？
利申：有玩過第一代

Free to play

正！等玩

第一代有玩過

喪屍愛好者

推下先
31號準備玩

好似可以第一代過account去第二代？

bookmark定依個post

留名

本來仲係2D

原來變左3D

期待下先

原來除左我仲有人等緊

到時開個discord一齊打

原本唸緊開唔開post
點知已經開咗

由4月等到依家

有興趣L定M先

doom都無人傾，邊有諗過咁冷門既野會有人識

佢上集2d 版 舊登hit過一排

果陣我有玩，但係太farm好快棄左

由2d flash 開始入鬼佬clan 到 unity engine一斷時間先quit

10 minutes gameplay:

啲聲其實係咪未整好

玩過第一集，仲記得有d 任務要係地圖某條街搵野，搵左勁耐都搵唔到

我以前都有玩，但之後出鬼彈又要課金就無再玩，見人玩到要開bot買賣野賺錢，之後就棄咗
不過都極之期待今集

玩過第一代，係屋入面遇著屍潮都幾撚大鑊下

屌以前玩去廢車場loot哂每一架車
之後改撚左隨機loot就冇玩